# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-30 23:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: partrita <partrita@gmail.com>\n"
"Language: korean \n"
"MIME-Version: 0.1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/forms.py:19 models/core.py:65
msgid ""
"Ignore bad imports when adding scripts. This is useful if a script is under "
"a virtual environment."
msgstr "이 스립트를 추가할 때 잘못된 import을 무시합니다. 가상환경(virtual environment)에서 스크립트를 실행할 때 유용합니다."

#: api/jobs.py:29 api/jobs.py:73
#, fuzzy
#| msgid "You are not permitted to access this script."
msgid "You are not permitted to access this job."
msgstr "이 작업에 대한 권한이 없습니다."

#: api/scripts.py:101
msgid "Unable to find script."
msgstr "스크립트를 찾을 수 없습니다."

#: api/scripts.py:175 views/views.py:99 views/views.py:132
msgid "You are not permitted to access this script."
msgstr "이 스크립트에 대한 권한이 없습니다."

#: backend/utils.py:677
msgid "You are not permitted to use this script"
msgstr "이 스크립트를 실행할 권한이 없습니다."

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:11
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:12
msgid "English"
msgstr "영어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:13
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:14
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:15
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:16
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:17
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: conf/project_template/settings/wooey_settings.py:18
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: models/core.py:42
msgid "script group"
msgstr "스크립트 그룹"

#: models/core.py:43
msgid "script groups"
msgstr "스크립트 그룹"

#: models/core.py:88
msgid "script"
msgstr "스크립트"

#: models/core.py:89
msgid "scripts"
msgstr "스크립트"

#: models/core.py:153
msgid "This script already exists!"
msgstr "이 스크립트는 이미 존재 합니다."

#: models/core.py:158
msgid "script version"
msgstr "스크립트 버전"

#: models/core.py:159
msgid "script versions"
msgstr "스크립트 버전"

#: models/core.py:217
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: models/core.py:218
msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

#: models/core.py:219 templates/wooey/jobs/job_view.html:144
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: models/core.py:220 templates/wooey/jobs/job_view.html:145
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: models/core.py:221
msgid "Running"
msgstr "실행중"

#: models/core.py:222 templates/wooey/jobs/job_list.html:22
msgid "Submitted"
msgstr "제출완료"

#: models/core.py:234
msgid "You are not authenticated to view this job."
msgstr "이 작업을 살펴볼 권한이 없습니다."

#: models/core.py:239
msgid "wooey job"
msgstr "wooey 작업"

#: models/core.py:240
msgid "wooey jobs"
msgstr "wooey 작업"

#: models/core.py:378
msgid "script parameter group"
msgstr "스크립트 변수 그룹"

#: models/core.py:379
msgid "script parameter groups"
msgstr "스크립트 변수 그룹"

#: models/core.py:422
msgid ""
"Collapse separate inputs to a given argument to a single input (ie: --arg 1 "
"--arg 2 becomes --arg 1 2)"
msgstr ""
"각각의 입력을 하나로 합칩니다.(예시: --arg 1 --arg 2 를 --arg 1 2로 변경)"

#: models/core.py:430
msgid "The python type expected by the script (e.g. boolean, integer, file)."
msgstr "파이썬 변수 타입 (예시: boolean, integer, file)."

#: models/core.py:436
msgid "help"
msgstr "도움말"

#: models/core.py:443
msgid "The order the parameter appears to the user."
msgstr "변수가 사용자에게 표시되는 순서"

#: models/core.py:448
msgid "script parameter"
msgstr "스크립트 변수"

#: models/core.py:449 models/core.py:516
msgid "script parameters"
msgstr "스크립트 변수"

#: models/core.py:522
msgid "FILE NOT FOUND"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: models/core.py:524
msgid "File outside of project"
msgstr "파일이 프로젝트 폴더 밖에 있습니다."

#: models/core.py:727
msgid "wooey file"
msgstr "wooey 파일"

#: models/core.py:728
msgid "wooey files"
msgstr "wooey 파일"

#: models/core.py:736
msgid "The name of the virtual environment."
msgstr "가상환경(virtual environment) 이름"

#: models/core.py:741
msgid ""
"The binary to use for creating the virtual environment. Should be in your "
"path (e.g. \"python3\" or \"/usr/bin/python3\")"
msgstr "가상환경(virtual environment)을 만들 때 사용할 바이너리. (예시: \"python3\" or \"/usr/bin/python3\")"

#: models/core.py:748
msgid ""
"A list of requirements for the virtualenv. This gets passed directly to "
"\"pip install -r\"."
msgstr "ㄱ가상환경(virtual environment)에 설치할 패키지 리스트. \"pip install -r\"로 전달됩니다."

#: models/core.py:753
msgid "The directory to place the virtual environment under."
msgstr "가상환경(virtual environment)을 만들 디렉토리"

#: models/core.py:758
msgid "virtual environment"
msgstr "가상환경(virtual environment)"

#: models/core.py:759
msgid "virtual environments"
msgstr "가상환경(virtual environment)"

#: models/favorite.py:31
msgid "favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: models/favorite.py:32
msgid "favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: models/widgets.py:9
msgid "Widget Name"
msgstr ""

#: models/widgets.py:13
msgid ""
"Widget class to use (e.g. django.forms.TextInput, defaults to Form Field on "
"Script Parameter model if blank)."
msgstr ""

#: models/widgets.py:19
msgid "Input Widget Extra Attributes"
msgstr ""

#: models/widgets.py:21
msgid ""
"Extra attributes to the input field. The extra attributes MUST be specified "
"like key=\"value\" (e.g. type=\"date\")."
msgstr ""

#: models/widgets.py:28
msgid "Input Widget Class name(s)"
msgstr ""

#: models/widgets.py:29
msgid "The class name(s) for the input field."
msgstr ""

#: models/widgets.py:35
msgid "Input Widget Extra Properties"
msgstr ""

#: models/widgets.py:36
msgid "Additional properties to append to the input field."
msgstr ""

#: settings.py:35
msgid "Scripts"
msgstr "스크립트"

#: settings.py:44
msgid "Wooey!"
msgstr "Wooey!"

#: settings.py:45
msgid "A web UI for Python scripts"
msgstr "파이썬 스크립트를 위한 웹 UI"

#: templates/wooey/base.html:46
msgid "Toggle navigation"
msgstr "메뉴 켜기"

#: templates/wooey/base.html:58
msgid "Queue"
msgstr "대기열"

#: templates/wooey/base.html:67
msgid "Jobs"
msgstr "작업목록"

#: templates/wooey/base.html:75
msgid "Results"
msgstr "결과목록"

#: templates/wooey/base.html:101
msgid "Scrapbook"
msgstr "작업 모음집"

#: templates/wooey/base.html:105
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/wooey/base.html:123 templates/wooey/home.html:32
msgid "Search for scripts..."
msgstr "스크립트 검색..."

#: templates/wooey/base.html:329
msgid "View Details"
msgstr "자세히 보기"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:9
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(obj_len)s job(s)"
msgid "%(obj_len)s job(s)"
msgstr "%(obj_len)개의 작업"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:20
msgid "Job"
msgstr "작업"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:21
msgid "Script"
msgstr "스크립트"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:23
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:38 templates/wooey/jobs/job_view.html:142
#: views/wooey_celery.py:25
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:40 templates/wooey/jobs/job_view.html:141
#: views/wooey_celery.py:27
msgid "Executing"
msgstr "실행중"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:42 templates/wooey/jobs/job_view.html:140
#: views/wooey_celery.py:29
msgid "Queued"
msgstr "실행 대기중"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:44 templates/wooey/jobs/job_view.html:143
#: views/wooey_celery.py:30
msgid "Halted"
msgstr "중단"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:46 views/wooey_celery.py:31
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#: templates/wooey/jobs/job_list.html:48 templates/wooey/jobs/job_view.html:139
#: views/wooey_celery.py:32
msgid "Waiting"
msgstr "기다리는중"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:7
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Job # %(job_id)s"
msgid "Job # %(job_id)s"
msgstr "작업 # %(job_id)"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:42
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:46 templates/wooey/jobs/job_view.html:63
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "드롭다운 메뉴 켜기"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:59
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:68
msgid "Permalink"
msgstr "퍼머링크"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:72
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Wooey Job #%(job_id)s is %(job_status)s"
msgid "Wooey Job #%(job_id)s is %(job_status)s"
msgstr "작업 #%(job_id)가 %(job_status)중입니다."

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:72
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You can see the result and any outputs at the following link:"
#| "%%0D%%0A%(permalink)s"
msgid ""
"You can see the result and any outputs at the following link:"
"%%0D%%0A%(permalink)s"
msgstr "다음의 링크에서 결과를 확인 할 수 있습니다:%%0D%%0A%(permalink)"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:72
#: templates/wooey/registration/register.html:19
#: templates/wooey/registration/register.html:21
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:79
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:83
msgid "Clone Job to Previous Script Versions"
msgstr "작업을 이전 버전의 스크립트로 복제"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:86
msgid "Clone job using previous script version"
msgstr "이전 버전의 스크립트의 작업을 복제"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:89
msgid "Clone using version job ran with"
msgstr "작업이 실행된 버전을 사용하여 복제"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:95
#: templates/wooey/scripts/script_panel.html:24
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Version %(version)s"
msgid "Version %(version)s"
msgstr "버전 %(version)"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:98
#: templates/wooey/scripts/script_panel.html:27
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Iteration %(iteration)s"
msgid "Iteration %(iteration)s"
msgstr "%(iteration)번째 실행"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:112
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:115
msgid "Re-run"
msgstr "다시 실행"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:118
msgid "Resubmit"
msgstr "다시 입력"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:122
#: templates/wooey/profile/profile.html:75
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:135
msgid "Priority 1"
msgstr "첫번째 우선순위"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:136
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Submitted %(job_submission_date)s ago by %(job_user)s"
msgid "Submitted %(job_submission_date)s ago by %(job_user)s"
msgstr "%(job_submission_date)에 유저 %(job_user)가 실행"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:137
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Updated %(job_last_modified_date)s ago"
msgid "Updated %(job_last_modified_date)s ago"
msgstr "%(job_last_modified_date)에 마지막으로 업데이트"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:168
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:181
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:188
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:189
msgid "Parameter"
msgstr "변수"

#: templates/wooey/jobs/job_view.html:192
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: templates/wooey/modals/base_modal.html:13
#: templates/wooey/profile/profile.html:102
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/wooey/modals/permalink_modal.html:4
msgid "Permanant link to these results"
msgstr "이 작업의 퍼머링크"

#: templates/wooey/modals/permalink_modal.html:6
msgid "You can share the following link to give open access to your results:"
msgstr "다음의 링크를 통해 결과를 공유할 수 있습니다."

#: templates/wooey/modals/permalink_modal.html:8
msgid ""
"Anyone with this link will be able to view your data — only share with "
"people you trust!"
msgstr ""
"이 링크를 통해 누구나 당신의 데이터를 볼 수 있습니다. 신뢰하는 사람에게만 링크를 공유 하세요."

#: templates/wooey/modals/resubmit_modal.html:4
msgid "Resubmission Complete"
msgstr "재실행 완료"

#: templates/wooey/modals/resubmit_modal.html:5
msgid "Your job has been successfully resubmitted."
msgstr "당신의 작업이 성공적으로 재실행 되었습니다."

#: templates/wooey/modals/resubmit_modal.html:7
msgid "View Job"
msgstr "작업 보기"

#: templates/wooey/preview/base.html:7
msgid "Download this output"
msgstr "결과 다운로드"

#: templates/wooey/preview/base.html:8
msgid "Pin in scrapbook"
msgstr "작업 모음집에 고정"

#: templates/wooey/preview/base.html:16
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "                Output from <a href=\"%(result_url)s\">%(job_name)s</a> "
#| "job <a href=\"%(celery_results_url)s\">#%(job_id)s</a>\n"
#| "                "
msgid ""
"\n"
"                        Output from <a href=\"%(result_url)s\">%(job_name)s</"
"a> job <a href=\"%(celery_results_url)s\">#%(job_id)s</a>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                <a href=\"%(result_url)s\">%(job_name)</a> 결과<a "
"href=\"%(celery_results_url)s\">#%(job_id)</a>\n"
"                "

#: templates/wooey/profile/profile.html:27
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "    Joined %(join_date)s ago\n"
#| "    "
msgid ""
"\n"
"          Joined %(join_date)s ago\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"    %(join_date)에 가입했습니다.\n"
"    "

#: templates/wooey/profile/profile.html:31
msgid "Superuser"
msgstr "관리자"

#: templates/wooey/profile/profile.html:35
msgid "Staff"
msgstr "직원"

#: templates/wooey/profile/profile.html:48
msgid "API Keys"
msgstr "API 키"

#: templates/wooey/profile/profile.html:53
msgid "Create API Key"
msgstr "API 키 생성"

#: templates/wooey/profile/profile.html:73
msgid "API Key Actions"
msgstr "API 키 동작"

#: templates/wooey/profile/profile.html:74
#: templates/wooey/profile/profile.html:142
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: templates/wooey/profile/profile.html:74
#: templates/wooey/profile/profile.html:142
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: templates/wooey/profile/profile.html:88
msgid "Create new API Key"
msgstr "새로운 API 키 생성"

#: templates/wooey/profile/profile.html:93
msgid "API Key Name"
msgstr "API 키 이름"

#: templates/wooey/profile/profile.html:94
msgid "work laptop..."
msgstr ""

#: templates/wooey/profile/profile.html:103
msgid "Create Key"
msgstr "API 키 생성"

#: templates/wooey/profile/profile.html:141
msgid "True"
msgstr ""

#: templates/wooey/profile/profile.html:141
msgid "False"
msgstr ""

#: templates/wooey/registration/login.html:10
#: templates/wooey/registration/login.html:12
#: templates/wooey/registration/login_header.html:6
#: templates/wooey/registration/register.html:10
#: templates/wooey/registration/register.html:12
msgid "Username"
msgstr "유저명"

#: templates/wooey/registration/login.html:19
#: templates/wooey/registration/login.html:21
#: templates/wooey/registration/register.html:28
#: templates/wooey/registration/register.html:30
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: templates/wooey/registration/login.html:29
msgid "Sign in"
msgstr "회원가입"

#: templates/wooey/registration/login_header.html:12
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/wooey/registration/login_header.html:16
#: templates/wooey/registration/register.html:48
msgid "Register"
msgstr "회원 등록"

#: templates/wooey/registration/register.html:37
#: templates/wooey/registration/register.html:39
msgid "Password (again)"
msgstr "암호 (재입력)"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:32
msgid "Documentation"
msgstr "문서화"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:50
#: templates/wooey/scripts/script_view.html:59
msgid "Main Parser Parameters"
msgstr "주 변수"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:69
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:127
msgid "Metadata"
msgstr "메타 데이터"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:134
#: templates/wooey/scripts/script_view.html:135
msgid "Job Name"
msgstr "작업 이름"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:138
msgid "Job Description"
msgstr "작업 설명"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:139
msgid "Enter job description here..."
msgstr "작업 설명을 입력하세요..."

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:147
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/wooey/scripts/script_view.html:193
msgid "No more choices may be added for this selection"
msgstr "더이상 선택할 수 없습니다."

#: views/authentication.py:31
msgid "Passwords do not match."
msgstr "암호가 일치 하지 않습니다."

#: views/authentication.py:33
msgid "Reserved username."
msgstr "사용할 수 없는 유저이름입니다."

#: views/authentication.py:35
msgid "Please enter your email address."
msgstr "이메일 주소를 입력하세요."

#: views/authentication.py:74
msgid "You have entered an invalid username or password."
msgstr "올바르지 않은 유저명 혹은 암호를 입력했습니다."

#: views/wooey_celery.py:184
msgid "Unknown Command"
msgstr "알수없는 명령"
